# XBMC Media Center language file
# Addon Name: VU+ / Enigma2 Client
# Addon id: pvr.vuplus
# Addon Provider: Joerg Dembski
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC Main\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://trac.xbmc.org/\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: XBMC Translation Team\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) (http://www.transifex.com/projects/p/xbmc-main/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "#30000"
msgid "VU+ hostname or IP address"
msgstr "VU+主機名稱或IP位址"

msgctxt "#30002"
msgid "Streaming Port"
msgstr "串流端口"

msgctxt "#30003"
msgid "Username"
msgstr "帳號"

msgctxt "#30004"
msgid "Password"
msgstr "密碼"

msgctxt "#30007"
msgid "Response timeout in seconds"
msgstr "回應超時（秒）"

msgctxt "#30008"
msgid "Icon Path"
msgstr "圖示路徑"

msgctxt "#30010"
msgid "Update Interval in minutes"
msgstr "以分鐘為單位的更新間隔"

msgctxt "#30011"
msgid "Automatic Timerlist Cleanup"
msgstr "自動清除定時器清單"

msgctxt "#30012"
msgid "Webinterface Port"
msgstr "Web介面端口"

msgctxt "#30013"
msgid "Zap before channelswitch (i.e. for Single Tuner boxes)"
msgstr "頻道切換前修正 (i.e.針對單頻電視盒)"

msgctxt "#30014"
msgid "Folder for channeldata"
msgstr "channeldata的資料夾"

msgctxt "#30015"
msgid "Check for bouquett updates"
msgstr "檢查節目群組更新"

msgctxt "#30016"
msgid "Check for channel updates"
msgstr "檢查頻道更新"

msgctxt "#30017"
msgid "Use only the DVB boxes' current recording path"
msgstr "只使用DVB數位機上盒目前的錄影路徑"

msgctxt "#30018"
msgid "General"
msgstr "一般設定"

msgctxt "#30019"
msgid "Channels"
msgstr "頻道"

msgctxt "#30020"
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

msgctxt "#30021"
msgid "HTTP"
msgstr "HTTP"

msgctxt "#30022"
msgid "Recordings / Timer"
msgstr "錄影／定時器"

msgctxt "#30023"
msgid "Recording folder on the receiver"
msgstr "接收器上的錄影資料夾"

msgctxt "#30024"
msgid "Send DeepStandby-Command"
msgstr "傳送 DeepStandby-Command"

msgctxt "#30025"
msgid "Fetch only one TV bouquet"
msgstr "只取單一電視節目群組"

msgctxt "#30026"
msgid "TV-Bouquet"
msgstr "電視節目群組"

msgctxt "#30027"
msgid "Fetch picons from webinterface"
msgstr "從Web界面獲取picons"

msgctxt "#30500"
msgid "Disconnected from '%s'"
msgstr "從 '%s' 斷開連線"

msgctxt "#30501"
msgid "Reconnected to '%s'"
msgstr "從 '%s' 重新連線"
